台北有咩hostel 好？

Budget ~200hkd 一晚

6月9唔上街, 到時台北仲有得你去?

去玩住豪啲啦

去台灣都住禁平..你都係留港消費算9數啦

但你之前又話寧願住酒店喎

得罪講句,窮遊真係慘過食屎

窮啊屌
加上台北冇咩玩,因為過幾日去camping 先stay 台北等朋友

[急]Agoda幾十蚊晚係咪信唔過？

Hkd

住過starbox 喺台北車站 幾好

lm

Posh packer hotel

詳情自己google下

利申：住過2次. 非廣告

lmw

推薦 flip flop hostel，兩間都喺台北車站隔離。

極度唔推薦star hostel，除非你想俾泡菜嘈醒

天成大飯店

其實品格子 個D 有單人房但共用浴室 仲平過呢D HOSTEL...

兩年前世界大學生運動會期間
住過西門町嘅卡樂町
單人房(共用浴室) 一晚都係大概220HKD……

信星 好正

台電大樓站First Hostel
超平

我黎緊7月頭都去台北
見到卡樂町都係200蚊/晚都唔洗
應該都揀佢

我之前去台北住meander

如果樓主自己一個想識其他人 meander係好選擇